[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (68)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

以父之名 張天賦
MC加油 一定要拎冠軍
唔好輸俾個幾個契仔啊
瘋狂大力吹奏你

留名 我愛李駿傑

Eagle bb我愛你

B4五大才子 缺一不可

GoidnightShow ViuTV
全民造星100問

問題提供：無追post嘅伸手黨
問題整合鳴謝：連登一眾七字痴女

關於Mirror：
AnsonLo係咪Gay

教主係邊個
契仔係邊個
星座係邊個
兒登女係邊個
毛毛係邊個
喜茶撚係邊個
分化撚係邊個

點解皮皮叫皮皮
點解契仔叫契仔
點解Alton叫因ton
星座點解叫大表哥
喜茶撚點解叫喜茶撚
分化撚點解叫分化撚

Tiger幾高
Jerdan係咩
通渠cp係邊個
毛毛幾時過勞死
點解皮皮咁靚仔
Edan幾時入Error
AK係咪同教主不和
Mirror幾時出碟

關於造星二導師：
Eric Kwok個頭搞咩
火火幾時收聲

關於造星二仔仔：
JJ係咪藍屍

大王/芝娃娃係邊個
免費巴/Freebus係邊個
四方果/光頭蛇係邊個
人間哥基係邊個
MC幾高
炎症係咪隔離爆料post
有無B3/B4tg link
東坡耶點解叫抖音耶/東坡Yeah
點解臭魚仲喺度
臭魚係咪Gay
OscarLi同JJ係咪一齊咗

我愛樂仔，表白樂仔
世界第一樓主

頭十都專業

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (68)

屌 post錯左post

update左

睇來佢真係課左金比你咁快手

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
我愛盧瀚霆
一起走下去

屌金剛棒？

圖都無張呀

你都加入做樂仔打手

好專業

我唔會搶你飯碗

與時並進

因為要早留言

漏左隱形巴士

真係post
肯定點都會有人再問

係咪要加埋咁

罰你睇多次
定係佢隱形到我打咗都睇唔到

樂仔就係哩個post嘅教主
好比太陽溫暖

表白咩着咩都咁靚仔嘅皮皮

有冇人好心打埋引埋reference

我見到erickwok個頭搞咩我笑左
睇果陣已經覺得好柒

LULU崔可迪世界第一

有無考慮用google doc？
真係好金剛棒
唔想屌你地老母

佢個新名喎
連名都帶有功能

哇屌哩個好撚痴線

加埋就會好長

你班伸手黨想知Mirror啲嘢睇Mirror100問啦
AnsonLo係咪Gay唔關你事，因為你太低質無人想溝你呀
專心睇表演啦

對唔住下次post會第一句打唔好回覆

呂爵安世界第一完美無瑕
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

都可以整返個共同edit嘅嘅doc嘅

仲好糾結8號去唔去好

去啦 到時就大嗌你個名

千杯不醉

想像唔到到時個情景

GoidnightShow ViuTV
全民造星100問

問題提供：無追post嘅伸手黨
問題整合鳴謝：連登一眾七字痴女

關於Mirror：
AnsonLo係咪Gay

教主係邊個
契仔係邊個
星座係邊個
兒登女係邊個
毛毛係邊個
喜茶撚係邊個
分化撚係邊個

點解皮皮叫皮皮
點解契仔叫契仔
點解Alton叫因ton
星座點解叫大表哥
喜茶撚點解叫喜茶撚
分化撚點解叫分化撚

Tiger幾高
Jerdan係咩
通渠cp係邊個
毛毛幾時過勞死
點解皮皮咁靚仔
Edan幾時入Error
AK係咪同教主不和
Mirror幾時出碟

關於造星二導師：
Eric Kwok個頭搞咩
火火幾時收聲

關於造星二仔仔：
JJ係咪藍屍

大王/芝娃娃係邊個
免費巴/Freebus係邊個
四方果/光頭蛇係邊個
人間哥基係邊個
MC幾高
炎症係咪隔離爆料post
有無B3/B4tg link
東坡耶點解叫抖音耶/東坡Yeah
點解臭魚仲喺度我都想知
臭魚係咪Gay
OscarLi同JJ係咪一齊咗

100問Googledoc都可以
但其實個原意係想叫班伸手黨自己搵唔好做伸手黨

講起都想飲翻兩杯

Sorry驚太長無回覆

100問終於有答案
不過你班伸手黨唔該自己search咗先好問

分分鐘見到兒登女

好想同佢劈過

你係google doc打完有咩update咪cap返張圖每post update一次兼加條link比人睇

我都知好撚多人會問問問，正如人名list list撚左都無人睇一樣

分化撚

我愛B4仔仔
還我B3 B4 LULU
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

免費巴全個造星二嘅節目
都好似入咗百慕達三角咁
全程失聯
影都無隻

可唔可以保護埋Jeremy
係得強尼會睇到佢
花姐長期唔會讚或comment Jeremy

最愛Eagle b

Mc 要贏呀
決賽唱talking to the moon 就好

每po一bin c
感謝至高無上的大監製
為賜我們大王和東坡耶
不惜將更有實力的崔可迪和陳天翺踢走
我地成班觀眾真係多撚謝你呀

屌你老母 黃慧君

Will真係又勁又型CLS

突然發現原來呢個表演係C team嘅心聲唔怪之得放最後
Btw 連 Howie(Dear Jane) 都讚阿Will勁

崔可迪是最好的

你班人唔洗瞓架喎

一句講曬

黎番個大三角先

表白Lulu 崔可迪世界第一

你地班人真係唔使瞓
btw lulu世界第一

副領軍 - 星座撚

全民老公葉鎮浩
Hottick is the best

推到佢見到

黑 色 皮 褸 張 天 賦
生日快樂
考定車牌啦

點解可以咁撚靚仔

出唔倒圖嘅

牙柳世界第一

淨係識答咁多

有冇人鍾意Rain P? 佢好可愛

Mon緊po嘅爵屎們
藍色西裝呂爵安出咗軌改名做藍色西裝楊樂文/藍色花心大蘿蔔啦驚你地追唔切做個懶人包先

你地好我叫黑色軍裝盧瀚霆

新po留名！我愛柳應廷！
表白天氣先生AidenB

表白皮皮
你做咩都係咁靚仔

我～是～憤～怒～

我都係黑色皮褸

agger
大力支持全民造星 2 MC 張天賦的巴打

黑色皮褸B4萬歲

3個黑色皮褸
陳樂同梁瑞峰幾時出現

陳樂湊唔夠七隻字

黑色皮褸陳樂b

E仔

到時小心俾假痴女相認到

去爵屎grp召喚下佢都好

你個名

加咩密吖 肯定有acct

佢地去邊

三個都好正

差Jer就集齊痴女toppick

你當陳瑞輝冇到？

呂爵安真係越嚟越靚仔

係喎差皮皮同jer

屌 被翻牌了

呂爵安
佢個樣好似好攰但仲係好靚仔

仲有隊長

係囉仲有老虎仔啊

梁瑞峰我愛你

以父之名張天賦

求Team b仔仔今晚開live
夜晚冇野睇好寂寞

估a team會係邊2個

我要成為Jeremy頂帽

幾時去左拍野架！！！
呂爵安真心愈黎愈靚仔喎

有無絲打知佢地拍乜

問吓拍乜都有負皮

絲打 想同你say hi
改咗名 加入七字痴女大家庭
嗰名改得好好

多謝！！！！！！
我見個po好多七字名就擅自加入左
不良駿真係好型

之前mirror go去韓國佢地都係撘hk express

呂爵安
知你有mon post
你做綜藝真係一流

我都覺 佢啲綜藝感好似天生叫佢一定要拍節目咁
最正係連綜藝之神都眷顧呂爵安啊

絲打Team B聽到你嘅呼喚了

點解咁講？邊個開live呀

係咪肥豐過咗十二點就唔係mc仔生日啦

恭喜夫人賀喜夫人

KT lokman

唔係十強冇Mirror架咩

抽番mirror出嚟 就唔止兩個人啦

KT Lokman係專業大獎

你係咪無追post
A組C組揀2個 B組揀6個出黎爭個個專業大獎
如果個組揀左mirror 就要放翻個位出黎
之後再由星二嘅參賽者個人表演咁爭個放翻出黎嘅十強名額

姜濤呢round嘅表現都有個位
都幾講唔過去

話左個賽制夠晒鳩

好靚仔

順毛逆毛都咁撚好睇

私心覺得佢逆毛gel起好睇啲，睇落更官仔骨骨 希望決賽佢會係呢個頭

想問下唔係話冇獎品咩點解會話送車嘅

順毛係男友頭
逆毛真係靚仔到頂唔緊

有獎品呀就係架車 都係sponsor㗎啦，垃圾viu邊俾得起

睇花蛆ig見到有人鬧佢
佢就覆人地想像力豐富
點解可以咁無恥

啲口吻學足港共

推到佢決賽著黑色冷衫梳逆毛彈結他唱talking to the moon

相信愈多人鬧
花姐造星會更堅持
DKLM

嘩 我驚我死

考定車牌啦張天賦

MC b 好靚仔

分化撚新加？

Mc又靚仔又唱得 我不行了

通渠CP發功Edan係Jeremy IG蝦佢

其實好難expect個個都追哂post
話哂有好多人中途加入
而且啲post去得好快 唔係個個都有咁名時間追咁貼
不過#1打完啲人都仲問就真係抵打

同阿jer個version有得fight
好正

今季其實阿tank係入左比賽直程無鏡頭咁濟
係咪已經做左花蛆condom？
如果唔係因為佢上季退賽做復仇者同埋分化撚hardsell兄弟情咁肉酸
佢嘅隱形程度同免費巴有得揮

c組係咪冇契仔 成組都好失色咁

唔同feel 不如一首順 一首逆

一首中一首英

我要做教主件衫我都好鐘意粉紅色

各位mon po嘅賦二代你地好
誠邀你地開個acct一齊吹奏MC b
推到佢拎架車番屋企 好唔好

開頭做左男主角啦

不得了 諗起都

好呀

Mc bb 唱英文真係cls

花蛆ig話自己一肚氣

支持

佢啲發音喺星2入面算幾好，聽得好順耳

總結: 一首順毛一首逆毛
一首中文 一首英文(有rap）
黑色冷衫襯白裇衫

G持mc張天賦 考定車牌啦

Happy birthday

死得

逆毛可唔可以要皮褸

已經冇人會理佢

ok approved

更新下俾mon po嘅大家知先
其實國民老公到最後又俾Eagle反超前返hottick嫁
所以算啦 兩個都係老公啦
Eagle bb同hottick bb我愛你地呀

花姐有Follow 免費巴洪助昇同Geroge 都無follow MC
睇黎MC都一定唔會冠軍

至高無上嘅大監製 你快撚啲辭職啦

E仔做老公hottick做情人咪得

大家一定要all in mc 唔撚好俾其他冇實力冇民意嘅人拎冠軍呀屌

再唱埋英文rap

你好貪心
雖然我都想

支持MC打倒契仔霸權

好
MC第一

佢都冇follow lulu eagle

要將傳聞造星變返全民造星

Eagle B 領先緊，59票對50票

順毛可愛 逆毛有型

不推文呀

其實如果mc唔肯簽viu
佢一定唔會冠軍
Mc簽唱片公司重有前途

我就真心唔明點解花蛆咁迷Pheobus

我覺得Phoebus 後期越黎越好係真

但最charm都係第一個audition fire個表演

5強 Pheobus Hugo jj mc 呢幾個照計一定有

但係冠軍黎講 Phoebus 拍落去其餘3位都輸蝕啦

真 你睇契仔i都比人捧到咁高就知

Jer都仲未有solo ge project

如果為mc既大好前途
當然不希望mc冠軍
而且呢個節目太黑喑
邊個簽左咪邊個冠軍

因為花姐隻眼盲撚左!!!
睇佢地唔到

其實都係不過寧願佢簽間好嘅唱片公司都唔好因為想拎冠軍而賣身俾viu
但我地都要ALL IN MC
話俾viutv知咩係民意呀

曬氣喇師兄
Viu林奠理撚得你

是撚但啦
總之要ALL IN 張天賦

如果mc無失誤都輸比大王 freebus之流 我日日狙擊viutv

咁你準備定

touchwood但萬一佢失誤都應該屌打佢地喎ching

算啦 觀眾有眼見既
比着大王freebus呢啲贏左 自己個心都唔安落
根本都唔值

上Viutv Office炸生啤

生啤係無辜架

但照炸

失誤又如何，fans多就得啦。評判分根本不重要。
上年亞軍有版你睇啦

諗起都戥肥仔慘

生啤無辜架

mc點失誤都唔會唱到契仔嗰種 busking都不如既表演既
完全唔同level
上年都唔少人聽完契仔表演想轉票去其他 但太遲

agger，自己想投邊個就投邊個，唔好因為有人幫手拉票/viu大力吹捧就輕易轉軚，咁先對所有參賽者公平

我自己就會投MC bb

我都係

高下立見
Viu唔撚識棒星
人哋未出道咁多fans
Mirror有啲仔都無佢咁多粉
因為viu當曬Mirror巨星咁撚樣
影相都唔撚畀
驚死班仔畀人影蝕！
Viu真係咩撚簽mc啊！

葉鎮浩我知你有睇連登 麻煩你多d上水
你d fans就黎相思病末期
永遠只會喺其他造星仔仔嘅IG先見到你

寧願mc冇冠軍 出去簽唱片公司好過

agger
MC簽俾環球/華納呢D公司仲好過啦
簽俾viu好浪費
花姐肯定又放置play

簽啲短約拍吓綜藝都OK
但唱片一定唔可以簽viu

TeamB ig B4 Mirrors 練習版
好聽到耳仔大肚

Eagle手臂仔

justin空氣結他

黑色小背心

Eagle
Btw justin拍手拍到唔識停好搞笑

最初有做gym會藉做獎品，中段先加架車。

佢幾時話要考車牌

冠軍咪有架車...

話唔定喺加拿大已經考咗車牌

如果MC拿唔到冠軍真係黑幕
之前睇viutv ig投票最多好似係佢
睇實力睇樣睇星味氣場佢點都唔會輸

仲好寵粉

究竟mc有幾多粉絲幫佢開既 ig ac
次次睇都有ac仲未follow

有三十幾個？follow唔晒㗎啦

而家個十強名單都夠黑啦
橫掂都俾人屌緊 可能黑到尾都唔出奇
唔通mc贏完就會唔屌佢造馬咩 事實一直都造緊
就算mc贏都塞唔到人把口架啦 因為一早foul哂啲有得比既人啫

還我LU 還我Eagle

咩錄音？

點解mc b咁好 我真係唔想佢輸

屌

一個唱歌 一個跳舞

佢肯收皮未呀

個個睇live睇到呢度都靜曬

冇睇
希望佢地save live

佢老是常出現教主EdanJeremy個tg gp都有佢出現

教主幾時可以瘋狂翻我牌

連一百萬都無
係咪細搞 方便造馬？
畀免費巴大王拎冠軍

John叔可唔可以密啲開live當電台咁聽

契仔閪面

佢老是常出現

John叔真係好正
冇吹奏B3B4啊 係因為B3B4值得我地去留意啊

B3B4係實至名歸嘅

gym會藉真係cheap到

得閒要放低手機，享受下風景呀去咗日本嘅你地

Miss左live

[member]咁多歷史
平日網上追星
唔知巴膠有追細貓 Jeremy
乜原來巴膠同marco真係識架
之前見有人話係巴膠叫marco參加
我仲心諗 係咪巴膠ff自己咁有影響力
member]

yes

係英國

英國

過左咁耐都冇咩人特登吹奏Oscar既個個都話佢好正，但又唔係最鐘意佢咁。眼見好幾個都有造星名義既廣告拍，佢就乜都冇

佢真係好好架

睇睇下好似陳漢典

終於知道似邊個

似！！！！

i

其實mc咁既身高攞冠軍機會係咪好微

花蛆成日話造星要單飛嫁嘛
咁單飛嘅話 幾矮都唔係問題啦

嗱不過佢表演嗰時個氣場好似米八咁嘅

你以為咁樣補飛有用咩 你已經傷害咗mc b嘅心靈

等我呵返mc b 同無辜中槍嘅June b

係 初初都嬲佢點解入到
睇完佢ig 覺得佢態度幾正面
俾人甘攻擊幾無辜 錯不在他
佢上次扮下mario都幾好睇

有d好奇佢決賽表演乜
真心唱歌跳舞solo佢吾夠人揮

又肥又矮仲唔夠
明明高個june b都要話佢細一個碼
m仔點解咁慘

btw唔覺得m仔肥

每天聽mc多一些 美國巴上

又甘又吾好難傾喎絲打
咁同唔其實唔難打

打慣咗lol 乜執字執甘正
自我罰打十次
咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁
唔唔唔唔唔唔唔唔唔唔

執字執甘正
知錯就要改 下次唔好啦

屌你班友仔 講一講都衝晒出嚟護主
mcb無論點我都咁愛你㗎

去過一次九展支持佢 真人真係好細粒我160 好似同我差唔多高咁 但我都係咁愛你架

june b話自己170
反正加密都冇用就懶得加

加密係對哥基嘅最後一點保護

9up預言三甲
冠軍: 免費巴 (弱化版姜濤)
亞軍: MC (強化版契仔)
季軍: Oscar Li (現代舞版Lokman)

P.S. 大王隨時亂入

Oscar加油

No ar 係上年決賽開fb live 193做主持問fans

12月8日
十强拉票活動 應該好似上年咁係商場表演？
等睇mc震撼全場
免費巴使用隱身術表演扮姜b
期待大王單機會玩咩

frankie都話自己170
得tiger勇於面對自己16x

免費巴係弱化版姜濤 都比多佢
噉MC應該係港版Sam Smith

tiger仔飽歷滄桑看破紅塵
不過佢仲有得高啦而家先20歲

睇左幾眼免費巴ig
其實佢有啲硬照都幾好
做model應該會唔差
呢一刻硬捧佢真係害左佢
只會覺得佢未夠班同唔值
然後放大哂佢所有缺點

反而好多人上年都冇咁被注目 例如edan
今年慢慢睇到佢既創意同實力
吸到啲觀眾緣 覺得佢值得更多
呢個時候先再力捧 會更好

隱形巴應該會變左星座撚咁
呢幾年都有一大堆負皮
拍馬都追唔上其他人

但佢隻眼好怪
成日覺得好似夾硬瞪大咁

唔想Mirror一月一上台被人屌

用夠顏值未

「Al 嗰隊唔算靚仔」唔得
點解一定要用蝗語

留名睇姜b比人捧做最男

俾足面佢啦我
其實我都唔討厭佢, 至少佢唱跳都見得下人(好過大王多多聲), 同大王一樣衰在被花姐力捧

你咁講完我都覺
不過見佢topman有張廣告相影得唔錯

咁我寧願oscar拎都唔好免費巴 不佬呀真係冇乜舞台魅力oscar至少跳舞好charm
toppick: mc>oscar=JJ 不過都冇咩可能冇契仔

JJ係爭在唔靚仔 其實佢實力都幾好

比人屈做藍絲真係慘撚過死

都真係全方位偏心架喎，follow哂有幾難，最多咪掃過唔睇，係要做出面。

想問下有冇巴絲會去June b個fans meeting

睇kingjer，國腎大比數拋離
但其實論表現個人係揀金堅，勤力有質素又夠黃

求下班姜糖唔好咁害姜B
雖然都幾鍾意聽一號種子同亞特蘭提斯
但過往咁多年每個一嘢被死忠谷上最男嘅artists都無好結果
加上今年仲要咁嘅環境

你講完未呀 快啲啦 我有野想講呀

你收聲

諗起吳業坤

班姜糖邊會聽得入耳

MC邊有sam smith嘅騷味

有聲有畫面

免費巴皮膚太差
希望有美容療程／護膚品sponsor下佢

得嗰40個人 好易摷到喎

仲有羅力威

七字絲相認區

he can be more than 芝娃娃

俾人影相上網bin c都幾大獲

甘你老母咩

如果個神秘人係B3 B4嘅仔仔就好

男歌手覺得姜b唔會真有機會上台
反而組合就

這裡是連登
學下規矩先入黎啦

牙fred邊有紅過姐佢啲衰野出名啲

而家就咁睇，RB／Kolor 互鎅緊票
舊年未來見吹晒大雞都輸，RB勢危
Mirror有機會漁人得利 但咁樣唔係一件好事
屌你等到花蛆出咗碟先推佢哋領獎啦好嘛

牙fred嘅紅同姜B好似架
chart position無乜但好多死忠
LLV到而家入電視城拍嘢都可以輕易召喚數十fans

你都識講kingjer 個投票被大幅度拋離啦
仲要啲糖已經用晒正身分身去投
除非糖以外嘅人連登記叱咤都懶
正常嚟講姜濤一定唔會做到最男啦

on9賽制

屌 其實咪即係同大王拎造星2冠一樣
拎到都唔好意思啦 柒過拎唔到

最後10個係邊個 谷氣 成日A輸 無睇幾集

啲護膚品只會sponsor本身皮膚已經好好嘅人

或者學啪骨嗰個

好想聽mc唱離魂記呀

羅力威啲fans勁到令佢年年都入圍
就算無獎

會投金堅
佢真係好努力 同埋睇得出佢進步

佢個口好怪，成日覺得好似夾硬合埋咁。

直接copy上面咋，平時唔會咁寫。

純粹覺得唱腔同把聲有啲似 特別係MC唱英文歌

唔好攞Mirror同阻住一齊講，Mirror好好多。今年個勢攞都ok啦，講受歡迎姐。

咁咪睇吓攞完個結果會唔會俾人屌囉

弱化版... 咁都幾弱下

今個星期先知。

都係經歷來，迫佢地再努力D。

係外人黎睇係差唔多

即係一個藝人嘅壽命就唔應該淨係睇一年嘅
今年Mirror表現好好嗎？值得攞嗎？
為佢哋好先唔想佢哋攞
一舊膠攞完可能會一時三刻多咗廣告（但睇社會環境應該都唔會多得去邊）
但同時會增加大量haters，條數唔襟計囉

牙fred死唔斷氣

睇黎無計連登

冇理由冇大王
十個留言佔一半都係鬧佢

點會隱形巴>大王呀

仲有E仔去咗邊

應該淨係計30強

呢到最多人讚既應該係Eagle LU Mc

點解

五強冇契仔啦

乜十強會有mirror既人咩？

屌魚排第四 佢見到會唔會真係以為自己好多人like

Eagle b我要嫁俾你

一路順豐笑死

仲有December 同March

June b仲要有like到

fb同youtube都係
唔計mirror嘅話

屌 笑鳩我地
信唔信嗌俾你睇

可能以為自己好成功

唔係好明 b組得返6個係星二既 仲洗乜揀
岩岩好6個名額
另外4個都係mirror

Eric Kwok, 如果出年再有追星3，請你唔好再做導師了。一係無為而治，一係就屎橋，累死班囝囝

佢識自嘲都唔錯

花姐真係終極燈神

其實eric kwok第一年用無為而治方式好過A組劉美君係因為嗰陣嘅B組仔仔本身就creative唔洗佢度橋

1 不推文
2 唔好用邏輯睇呢個節目

計post同cm數 屌佢都屌咗半個post
屌魚

睇john叔live好開心
睇得出佢地team b真係好兄弟
john叔話foul走晒啲功能組別人士
佢地都唔介意幫手整道具整左4晚通頂
因為佢地曾經都屬於team b

我覺得俾機會佢既話 佢會可以令多啲人中意佢囉綜藝果啲 起碼態度良好

可以追返近2、3個post。

睇咗 好笑

今年做到咁仲追3? 想造多幾多個阻住?

其實應該夠男artists
Viu仲有咩女artists 無乜留意

邊有資源再捧 呢輯都越睇越似想升下mirror人氣多過想造星

冇興趣睇女版全民造星 之前咩廣告女皇都唔好睇嘅

我都無興趣呀 只係我覺得Viu應該夠仔用 所以唔會有下季

100萬+美國trip+九展決賽 --> gym會藉+sponsor車一部+喺廠決賽 --> 再有下季係咪送生啤公仔一隻算

生啤吉祥物黎 好值錢架

Mirror都唔夠野做，唔好阻住。

我都想要隻生啤

好期待快啲出真10強 然後光明正大比較下
預計下今年有咩睇

viu門口有好多隻，分一隻俾冠軍都仲負擔得起

雖然george唱歌係進步咗, 但都仲係好難聽, 經常以怒吼嘅方式唱歌, 好似喉嚨有痰咁

生啤好得意

有大數據支持嘅人氣十强名單

我都想要隻生啤
走左去玩生啤年曆都冇玩決賽飛

我2樣都有玩
生啤可唔可以出goods
好似日本d電視台咁
佢出我實買

好危險...會好想跟住大叫WeWaWeWeWa
探班好有愛睇得好開心～

仲以為你地曲

可摸以比埋答案

收皮啦小魚

關於Mirror嘅可以睇返Mirror100問，解決到你九成以上嘅問題星二仔仔個啲就過多兩三個post、睇埋TeamB ig就知架啦

唔忍心睇今集

真係叫到Edan依集出黎啦瘋狂吹奏

呂爵安世界第一！！！

小魚呢個絕對係意外

講得麻麻地咋喎唔到肉呀

比人屌到上榜

準備了

好明顯睇得出po主唔熟mirror 之前啲仔仔都錯資料
不過好多人叫左佢講EDAN好耐 純粹終於出啦

今晚foul人都應該搞兩節
唔知有冇表演睇

全力支持葉鎮浩

覺得無

今集使唔使屌導師呢

有契仔
Lokman & Friends

佢早期個幾個造星仔仔193 姜B個啲都講得ok嘅

放錯女友相

想睇表演
jerdan搭膊頭仔

頂佢呀，一開始又影阻住。

點會唔使

Frankie撥扇咁悠閑

撥扇皮皮

教主好靚仔

心諗唔關自己事

屌魚 啪啪啪 屌魚 啪啪啪

我會屌個賽制仲花姐先

係咪會揀哂啲鏡

聽唔明咩玩法添

全部mirror

咁慢慢講 剩係十個人選都講左半集

公平丫嘛
放返曬D位出去丫嘛

基爾獸BB

好正

係咪特登剪走傾揀邊個既鏡頭

導師唔使講咁多啦
點都兜唔到

姜B入十強

垃圾賽制

呂爵安宇宙第一

mc扁嘴好打耳

屌我到而家都唔明點解mirror要計位

又閪面

AL又真係無得輸

其實唔明點解要咁玩

契仔繼續西面

Ian 真係好麻麻

姜B個人屌打架喎會

完全唔想睇
我都係熄電視睇留言算

EDAN

咩嘢logic嚟

Mirror造星

教主
但揀Mirror入去jm9睇咗咁多次個賽制都係唔明

又有Edan bb

咁難得先有6個位又揀哂Mirror
最後又放返哂啲位俾其他兩組

究竟個賽制做乜L野

eric kwok個假髮令我無法專注地睇

唔好兜啦

點解要搞個乜9專業大獎 再補位變十強

戇鳩，咁對啲參賽者好唔公平

尤其係辛辛苦苦入到嚟

屌你啦
B組打生打死啲位放返比A C組

全民造星之 Mirror再戰

MC入十強LU~~~~

MC

入B組慘過食屎

揀晒MIRROR

契仔閪口閪面

揀哂mirror

EDANBB

佢係II真係唔突出

真係on9到

屌，咪係，痴鳩線

即係其他組都簡返mirror ?

Justine

B4

Mcc 揀哂最有潛力果班人
再是9但foul哂佢

justin個樣

到底咩叫專業大獎
睇極都唔明

真最後十強

MC Justin

做畀mirror拎

姐係b組得2個人入十強

咩話？

MC Justin

者係會有姜濤入選？

k lau 個樣

我都唔明好亂啊

大王爭十強

好隱影
完全無乜見佢講過野
有鏡頭都係閪緊面...

Aiden 西面

mc雙冠

叫mirror大獎咪算囉

一再證明B4最強

個賽制係點玩？睇唔明

畀我都西 攞嚟搞

繼續mirror

屌 點解要幫a同c
b其他人點呀

唔撚係呀

邊撚到平均
明顯EDAN屌打

咁係咪姐係 8 MIRROR + 2鏡仔?

好正常 未屌出口已經好好

都唔明點解要有呢個環節 同十強有無分別

我都唔明，我已經放棄咗理解，反正viu不嬲都奇撚怪怪

其實入mirror入去做乜9

一開始係咁搶 搶完依家就亂咁foul

即係而家TeamB要同TeamA同C要再爭位個Mirror啲位
公平咩

其實好公平 B組係靠Mirror贏 揀哂Mirror好正常
但係A組 姜b一直抽後腿 揀佢真係擺明係造馬!!

打生打死就係為mirror爭位

佢呢刻西面我反而欣賞佢

岩岩出道 可以有幾專業？？？

又mirror

全選mirror

點解會揀咁多mirror笑咗
我以為呢 round已經唔計mirror

睇唔明

做乜9 2個位都揀鏡

即係TeamA姜B隊長入

姜b既表現 何德何能?

唔明

哩round打生打死真係on9999

依個環節真係專登俾人屌

花姐你係咪想MIRROR俾人屌姐

點解justin會入到

究竟係咪我理解能力有問題

MC BB
Justin B

我睇唔明個賽制
有無人可以解釋下

屌咩
揀撚晒MIRROR
塞D MIRROR入黎ON撚99

咁即係點？
攞左呢個on9奬係直入十強定點？
乜野晉身專業大獎賽？
十強唔係總決賽啦咩
媽好亂啊

見到MCC比哂B4眼淚bill左阻尼
但其他仔仔好唔抵

由頭到尾佢淨係想自己贏
唔係想幫有潛力既人
唔係想做大本土娛樂圈

屌次撚次都俾賽制玩鳩死

火火都將難得爭翻黎嘅位掉出黎就算啦
咁變相變翻冇Mirror再爭過仲好

玩9佢地

冇人明做乜鳩

up乜鳩.....

on9
咁駛撚做星二

唔知up乜9

俾Justin入都冇 K Lau ?

星座撚

火火講得啱
被人揀中反而有包袱
證明呢個乜柒專業大獎真係冇撚用

仲講緊點秋香

姜b唔突出囉

比皮皮好冇想睇多陣皮皮啊

但如果A C都揀mirror就好衰
因為呢兩組mirror同星二之間實力冇咁懸殊

另外嗰四個一個都唔值得入

唔好老屈香港人啦屌

全個連登都唔鍾意呀

白做

皮皮好靚仔

肥仔

放棄唐伯虎啦diu你

哪來的自信

有冇人明

星二仔入專業大獎=入十強
Mirror入專業大獎=last round，不會計入十強
其餘星二仔要再比賽爭剩餘嘅十強位置

唔鐘意唐伯虎

咦分化撚

又講全香港都鐘意唐伯虎

楊樂文！！！！！！！！！

on9
用全民造星2捧全民造星1嘅人
Eric Kwok仲死撐

喂 我地冇一人一票架 咪代表全香港

我都完全唔明
不如揀哂12個Mirror入去啦

最乞人憎係viu完全冇解釋比觀眾聽 屌

個爐越圍越細

唔明喎ching

Mirror無論點都唔會入十強架有分別咩

好似話有10個mirror以外既人入
而家如果揀哂10個mirror
者係仲可以揀10個mirror外？

全香港人都鐘意？你肯定？

真啊

成件事都係比mirror功成身退嘅戲馬
花蛆又搞到鏡仔比人鬧嗱

Hottick 好靚仔

個賽制真係極度on9

其實覺得星座已經好過上季好多
至少有進步 唔係退步先

仲講唐伯虎

屌 睇唔明呀

又有得睇隊長表演啦

AK

RESPECT肥仔

AK叫到

tank!

tank？認真咩

tiger好qq

其實一直覺得Justin麻麻...B4個陣覺得佢係隱形...Eagle同June實力高好多

Tamk

ak就同我躝啦

tiger bb

全民做tank

食屎啦 Tank

唉 咁就晒左個位

咩節目都有阿神

整埋D垃圾大獎
唔知做乜鳩

上季唔走已經入決賽啦

簡哂mirror做乜
Mirror第二季

Tank 專業係邊忽？無劇本就隱形人咁

睇到r撚哂頭

Tank呢round唔掂喎
發揮唔到

唔撚再好揀小魚

Eric Kwok咪撚再屈我地

皮皮啊

而家係點玩
專業同十強係兩條路？

係一個專業嘅dancer

最簡單易明嘅講法
推

好撚煩，頒御用戲子俾佢咪算

皮皮好入戲

火火 同 MCC 咁樣揀哂mirror 入去 等下round再吉返啲位出來 咁一開始擺mirror去比賽真係好on9啊

我都覺

係咪想補送tank...

我屌我好撚亂
個賽制乜撚野事呀屌你

eric咁撚狗

下 jeremy呢

十強
MC
Justin
Mike
Tank

我覺得阿神幾撚搞笑

好撚驚佢講屌魚

幾驚俾屌魚

幾驚佢叫小魚

終於唔係屌魚

Will呢！！！！！！！？？？？
曲又佢編

保送 mike

why?

傳聞造星

隔左幾十集
阿tank終於有畫面

屌咪係，睇到好撚燥

嚇撚死以為揀屌魚

hottick

造星2 真最後十強

MC Justin Tank Mike

Will 呢屌

好撚彩唔係屌魚

得Eric幫造星2 幫自己team
雖然我唔認同佢揀既人

Mike教唱歌緊係唱得唔差

Tank 成個mk仔咁

究竟有無人明個賽制

Eric嘅思路真係

Stanley:

比返will我啊dllm

真

Jeremy 值得入專業十強

咁對比佢真係好狗其他兩個咁大愛

will 呢？

嚇到個心離一離

agger

Mirror 3揀2
星座撚

屌真係好撚on9
on9花蛆

冇jeremy

係

仲未明賽制揮手區

其實係選人爭獎咋？

真係想俾人屌到死魚咩

原來C組又反而唔揀mirror
屌

屌iron真係on9

Tank 憑乜撚 will 樣樣好過隻大猩猩啦

你睇eric咪識玩囉 入兩個星二
mcc就話冇人好揀啫
火火蝕晒兩個位

以為佢會揀Jeremy

嚇撚死幾驚佢畀屌魚

痴撚線，垃撚圾節目，垃撚圾賽制

冇呀屌

由上集唔明到而家

Agger

好撚煩，垃圾viu有冇打算解撚釋下個賽制，仆你個街

MIKE真係有咁全能咩

唉頂 jeremy今季都做得好好

一隻手指都捽贏tank

寧願mcc學佢

Mike??

eric好奸

聽到佢講TANK真係笑左出黎
盲左? 聾左?

幫番星2仔仔都正常
但唔係Tank lor...

蛤 即係呢班十強？

Re post
網傳十強 睇下係咪真

除左跳

咪係

俾Oscar Li好過啦onL9

其他組嘅參賽者真係慘

mcc無人好揀係上一round積落嘅錯

原來未講專業大獎係做乜鳩

究竟點解要咁玩
垃圾賽制

屌我既wil b....

係囉Jeremy今季真係超曬班

係另外兩個on 9 多啲

下一節話你知

女神

下一節話你知呀

MC Justin Tank Mike

依4個入到最後決賽

另外6個位再爭

太攝石，開多幾個節目比佢做主持都好

佢係慘左小小嘅...
同lokman姜一隊又要得兩個位

Anson Lo都好正嘅

完全睇唔明

咪係 理撚得個垃圾監製

唔係囉

火火不嬲on9

Hottick 呢。。。

Jeremy

作曲嗰啲又唔入，有冇搞錯
foul親都係有料既人

唔係，因為我都唔明

唱又得
搞笑又得
跳舞又唔差
全能到仆街

咁無比人揀嗰d星二點樣有機會入到10強
都無份專業大獎
邊有得再表演？

我終於都明

嚇撚死我呀真係

究竟賽制係點？入咗呢個入唔入到十強？

Will呢 Hottick呢

屌解釋啦

跳奏完Tank未
又唔靚仔
唱歌又差
跳舞又唔係特別勁

到底有咩值得吹奏
睇左兩季都唔明

個樣已經唔得

唉專業大獎都係鳩架啦

Jeremy值得入好多

Hottick

淨係知佢好撚柒

搞笑嚟講EDAN屌打

我啊will呢！！！

完全唔知做乜尻

高志森

其實選mirror入黎玩完全係on9策略

佢先係C組核心好唔好
EricKwok又盲咗

佢做啪啪主持都幾好睇
佢幾時分享下食粉絲經歷
成日係ig dm大波妹

姐係點
姐係其他人唔係foul左？

明白了，但好撚on9，mcc送位出去益iron man

廣告番黎講呀
姐係比個機會mirror 自己鬥自己爭獎囉

要入就mirror自己整個排行榜啦
搵星2黎做陪襯做乜鳩

Eric係咪專登推mcc選晒mirror 到時放返啲位出黎等自己組爭

用不推文推呢個

講唱歌mc屌打佢啦

mcc學佢咪要睇東坡？
不了

好弱智嘅賽制

宜家選十個人爭專業大奬,選完之後Mirror 成員會走,咁其他星2仔仔就可以爭mirror 個D位，最後組成最終十強

K lau!!!justin咁撚樣都入到

無人鍾意呀好無

希望唔係真

我心目中覺得應該會有JJ, mc, angus, mike, will
其餘5個都無諗到

個樣不了

聽到果陣心諗：做咩屈我

唔多接受到 唔吸引

諗埋d垃撚圾賽制
諗個條友平時打牌係咪西風開始先 碰完要停1round摸牌架屌你老母

屌你ERIC講完自己都唔偷笑

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (69)

真係

我都以為有個位係jeremy架
頂佢 點會係tank

陳卓賢唱功無進步
態度仲愈來愈閪
牙柳唱得好過佢都無single歌
花蛆真心係閪女人黎

完全同意

好唔抵吖佢

毋庸置疑 一定唔會揀佢